無得wfh 轉split office

正當確診人數破紀錄，今日坐巴士聽到某本地銀行高層話wfh生產效率低，即時取消wfh，轉split office ！
如果係真，真係收買人命！有冇巴絲幫手fc....

Push